# Seguridad/Security

> Nuestro objetivo es que esta sección sea bilingüe, por lo que encontrarás una traducción al inglés al final del archivo.

<!-- división -->

> We aim to make this section bilingual, so you will find an English translation at the end of this file.

*Tabla de contenido*:

- [Español](#informes-de-problemas-de-seguridad)
- [English](#security-issue-reports)

## Informes de problemas de seguridad

El equipo del Centro de Apoyo al Estudiante de Física (CAE-Física) se toma muy en serio los problemas de seguridad en nuestro sitio web. Agradecemos tus esfuerzos para revelar de manera responsable tus hallazgos y haremos todo lo posible para reconocer tus contribuciones.

### Qué reportar

Por favor, informe de cualquier problema de seguridad que descubra, incluyendo:

- Vulnerabilidades que podrían permitir el acceso no autorizado o la violación de datos
- Acceso no autorizado a datos o sistemas

### Cómo informar

Para informar sobre un problema de seguridad, envíanos un correo electrónico a david@caefisica.com e incluya la palabra "`[SEGURIDAD]:` " al inicio del asunto. Por ejemplo: "`[SEGURIDAD]: Doble escape`". Es posible que un miembro de nuestro equipo solicite información u orientación adicional sobre tu hallazgo.

### Información a incluir

Cuando informe sobre un problema de seguridad, por favor incluya:

1. Pasos para reproducir el problema
2. El impacto del problema
3. Cualquier archivo de registro relevante

### Confidencialidad

Nos comprometemos a proteger la privacidad de los(as) investigadores de seguridad y la confidencialidad de la información que informan. Trataremos todos los informes de manera confidencial y no revelaremos su identidad sin su permiso.

---

## Security Issue Reports

The Centro de Apoyo al Estudiante de Física (CAE-Física) team takes security issues on our website very seriously. We appreciate your efforts to responsibly disclose your findings, and we will do our best to recognize your contributions.

### What to Report

Please report any security issues you discover, including:

- Vulnerabilities that could allow unauthorized access or data breaches
- Unauthorized access to data or systems

### How to Report

To report a security issue, please email us at david@caefisica.com and include the word "`[SEGURIDAD]:` " at the beginning of the subject line. For example: "`[SEGURIDAD]: Double escaping`". A member of our team may request additional information or guidance on your finding.

### Information to Include

When reporting a security issue, please include:

- Steps to reproduce the issue
- The impact of the issue
- Any relevant log files

### Confidentiality

We are committed to protecting the privacy of security researchers and the confidentiality of the information they report. We will handle all reports in a confidential manner and will not disclose your identity without your permission.
